<resources>

    <string-array name="heroes_descriptions">
        <!-- warrior-->
        <item>
            Удар – Блок – Удар – и снова блок.
Спарринг это не просто попытка победить своего противника как можно быстрее. Нет, это
жестокая тренировка. Ну по крайней мере так считаю я.
Скоростная победа может помочь в дуэли, но у войны свои правила. И чтобы выжить нужно их
чтить.\n
Когда на тебя несется острие меча тело должно действовать само. Без задержек и проволочек, без
обдумываний тактики, как бездушный механизм. А для этого нужно чтобы каждое движение,
каждый взмах руки въелись прямо в кости. Иначе смерть.\n
Когда руки не могут держать меч ты отключаешь разум, а с ним уходит и боль, остаются лишь
подпитываемые яростью движения, основанные на рефлексах. Каждый удар хочется вернуть
тремя за каждую рану разорвать врага на части.
Блок – Удар… Промах.\n
— Феррус…\n
Раздался едва слышный хрипящий голос. Он исходил от лежащего на траве противника, который,
задыхаясь, пытался отдышаться.\n
Усмехнувшись, я протянул ему руку, чтобы помочь подняться.\n
— Вставай, Марк, неужели ты такой рохля.\n
— Я же не голем этих магов чтоб работать без передыха, кхе-кхе.\n
Марк закашлялся, поднимаясь, а затем продолжил.\n
— Если ты не в курсе, то мы тут одни с тобой остались. Время считай хоть иногда.\n
Я осмотрелся. И действительно, на песчаной тренировочной площадке не осталось никого кроме
нас, а солнце близилось к закату, отражаясь кровавым светом от заснеженных горных пиков.
Полноценное восприятие потихоньку возвращалось, а вместе с ним накатывала усталость и боль.\n
— Пойдем Марк.\n
И мы отправились к домикам, что были ниже по спуску с горы. Там был наш дом, дом наемников
Вольфсхарт.\n
После крепкого ужина я отправился к командиру.\n
***\n
Удар – Блок – Удар – Блок – Блок…\n
Теперь все по-другому. Теперь это настоящее поле боя. Кровь брызжет в лицо, течет под ногами.
Тех, кого только ранили затаптывают свои же, выдавливая еще больше жидкости из поверженных
тел.\n
Я остался один, но это не важно. Против меня целая армия, но это не важно. Сегодня настал день
моей смерти, но это тоже не важно.
Есть только удар или блок. И, хотя блоков было значительно больше, каждый удар забирал по
противнику.\n

Однако это не могло продолжаться вечно. Раны накапливались вместе с усталостью, и, когда они
преодолеют свой порог, я упаду.\n
Бушующая ярость выжигала последние ресурсы моего тела, позволяя унести за собой в могилу как
можно больше врагов.\n
И тут, внезапно ничего не стало. Никто не направлял на меня удары.
Я с трудом разлепил давно закрытые глаза и увидел человека. Он был один и, подняв руку, сказал
лишь одну фразу.\n
«Ты больше никогда не будешь сражаться в одиночку.»\n
        </item>
        <!-- hunter-->
        <item>
        Маленький мальчик тихо сидел в углу подворотни. Забитый и испуганный, он всегда старался
запрятаться как можно глубже. Но его всегда находили. Дети постарше, а иногда и взрослые – все
они при виде беззащитного мальца не испытывали жалость, а лишь хотели выпустить злость, что
накопилась на других.\n
Издевательства и побои, вся жизнь чередовалась ими. И поэтому, когда огромная тень заслонила
свет мальчик уже не сопротивлялся, а с закрытыми глазами был готов встретить свою судьбу.\n
***\n
Я резко открыл глаза и принял сидячее положение, успокаивая учащёное сердцебиение. Солнце
ещё даже не начало всходить, поэтому в глаза ударил оранжевый свет костра. Я тут же прикрыл
глаза и развернул голову в поисках напарника.
Тот сидел поодаль, отвернувшись от костра, и вслушивался в тягучий сумрак ночи.\n
— Джек.\n
Тихо позвал я, медленно поднимаясь на ноги.\n
Тот же лишь вопросительно посмотрел на меня, явно не понимая, чего мне приспичило вскочить в
такую рань.\n
— Ложись, я покараулю до утра, все равно уже не уснуть.\n
— Снова тот сон?\n
— Да.\n
Джек не ответил, а лишь покачал головой и отправился к костру.\n
Он, конечно, хороший, хотя может показаться несколько отчужденным и безразличным
человеком из-за своей немногословности. Однако это качество в нём я как раз и ценю. Джек
никогда не станет ни о чём расспрашивать, ну по крайней мере до того момента, пока тебе
самому не захочется открыться. И даже тогда он будет прекрасным слушателем. Не осуждая за
проступки, не коря за промахи Джек позволит высказаться о наболевшем.\n
До формирования звена он всегда был в стороне от остальных и лишь я с похожим на него
характером подружился с ним.\n
И тут громкий хруст прервал мои размышления. И мой взгляд тут же устремился к его источнику.
Когда же я зафиксировался на том, что издало шум, то в мой желудок словно опустили кусок льда.
Там стояла адская гончая. Её было бы сложно не заметить, ибо в отсутствие света слегка
светящаяся кроваво-красным кожа была видна за версту.\n
Нам нужно было сваливать как можно скорее. Поэтому я рванул к только заснувшему Джеку и,
зажав ему рот рукой, разбудил.\n
Его действия были адекватными и от постоянных тренировок совершались словно по расписанию.\n
Встать.\n
Подхватить сумку и оружие.\n
И медленно и беззвучно уходить.\n
После того как мы отошли на расстояние, на котором уже не было видно свечения, то побежали.\n

Спустя две минуты кросса я остановился на поляне, переводя дух. Джек встал рядом.
Но отдохнуть нам не довелось. Из кустов выскочил дымчатый волк и бросился к Джеку.
Времени предупреждать не было, поэтому я выскочил монстру навстречу с кинжалом в руке. Хотя
он и расцарапал мне голень, мне все же удалось порезать шкуру на боку, а когда тот отпрянул,
Джек отпустил тетиву лука и пронзил тело.\n
Волк тут же завыл, но следующая, уже моя, стрела угомонила его.
Вой означал только одно: сюда идет стая. Я глянул на рану на бедре и тут же принял решение.
— Джек, иди! Ты знаешь какой у них нюх, а всех нам не вырезать. Двум смертям не бывать, а
одной не миновать.\n
Я видел в его глазах сомнение, он явно не хотел оставлять меня одного. Но идеология Охотников
не предусматривает бессмысленного самопожертвования есть лишь жертвы и убийцы. Поэтому
Джек просто кивнул и отправился в лес.\n
А мне оставалось готовить себе самые лучшие похороны, вскоре множество ловушек
преграждали путь ко мне, а я стоял с луком на перевес и ожидал своей смерти.
Но ждать долго не пришлось. Когда первому волку срезало лапу, и он покатился по земле, то стая
замедлилась и это позволило мне сделать пару точных выстрелов.\n
Пара монстров позади издала жалкий визг, когда угодила в магический капкан.
Ещё трое получили по стреле в шею.\n
Но четвертый прыгнул, целясь мне прямо в глотку. На его пути уже не было ни одной ловушки.
Левой рукой я подставился под ощеренную пасть, а правой, когда волк повис, раздирая мою
плоть, воткнул ему в бок кинжал.\n
От потери крови у меня закружилась голова, и, внезапно ослабевшее, моё тело осело на землю, в
грязи которой смешалась моя и волчья кровь. Я смирился. В моём разуме всплыла картина из сна.
Мир цикличен, возможно я избежал смерти на улице, но её не обманешь.
Затем внезапная вспышка ослепила меня, и я оказался здесь.\n
        </item>
        <!-- mage-->
        <item>
        Говорят, что маги гениальные стратеги и все сражения с их участием завершались лучшим из
возможных исходов.\n
Но случается так, что путей к счастливому концу просто не существует.
Только что закончивший магическую академию, Вэйд с сестрой, Лилией, были назначены
командующими мелкого пограничного гарнизона. Это стандартная процедура для магов,
выросших из черни, в королевстве Коркан.\n
Ярлык «гений» закрепился за Вэйдом с самого поступления в академию. Его ждало великое
будущее и все дороги были открыты.\n
Однако, внезапно начавшаяся война смешала все карты. Его укрепление оказалось на острие
атаки в первые часы. Под стенами расположился осадный лагерь численностью в десятки раз
превышающий гарнизон.\n
Единственным выходом было укрыться за стенами и тянуть осаду до прибытия подкрепления. С
чем Вэйд прекрасно справлялся. Но ничто не может длиться вечно.\n
Магическое истощение. Оно проявляется не сразу. Сначала начинаются слуховые галлюцинации и
это первый и, обычно, последний звоночек для большинства магов. Потому что тех, кто пренебрёг
предупреждениями, ждёт смерть в мучениях.\n
Месяц осады не прошел бесследно. Лилия, в отличие от своего брата не была выдающейся, но
безграничная воля позволяла терпеть ей все лишения.\n
Защита от снарядов осадных орудий расходовало слишком много маны, а её предел был уже
давно исчерпан. Времени же на отдых почти не было. Превозмогая бесконечную боль и
игнорируя, нашёптывающие на неизвестных языках, голоса, Лилия стояла до последнего.
Там же, прямо перед братом она и умерла.\n
Тогда, стоя над телом сестры и погрузившись в пучину отчаяния, Вэйд разобрал слова в
бессвязном шёпоте, что был слышен, казалось уже вечность. Голоса обещали силу в обмен на
вечную службу через пять лет. Убитый горем маг, не думая, согласился.
Так и родился Ревенант.\n
Огромные запасы маны остались в прошлом, но взамен был получен доступ к источнику
колдовства.\n
Слепая ярость направила Ревенанта на лагерь осаждавших. Те, кто не умирал от прямых
заклинаний, были разорваны в клочья взрывами.\n
К концу дня от врага ничего не осталось, впрочем, как и от союзной крепости.
Вэйда объявили предателем и дома его ждала лишь смерть. Родители были казнены за грехи
своих детей. Впрочем, Ревенанта это уже мало волновало.\n
Множественные падения крепостей без единого выжившего заставили империю Ванселон
закончить войну белым миром и отправить войска на свою же территорию.
Но когда они вернулись уже было слишком поздно.\n
Ревенант лично прибыл в дворец и убил текущего императора, провозгласив себя новым
правителем Ванселона. Все несогласные были жестоко убиты, а оставшиеся были вынуждены
покориться новому порядку.\n

С тех пор прошло три года. Срок возврата долга близился, но судьба подарила Ревенанту шанс. Он
был призван в Артун, а его единственное желание – разорвать контракт с силами за Гранью.\n
Целеустремлённость, превратившись в одержимость, сделала из него бездушного прагматика, без
колебаний убивающего ради своей выгоды.\n
        </item>
        <!-- rogue-->
        <item>
        Я чувствовал, как кинжал пронзает сердце моей жертвы, и та, чувствуя резкую боль, пытается
вырваться из захвата и закричать. Однако, чем больше движений, тем быстрее приближается
смерть.\n
Вскоре пухлое тело в моих руках прекратило сопротивление и обмякло.
Еще одна миссия выполнена без сучка и задоринки.\n
Я снял с пальца жертвы кольцо затем отыскал кошель, несколько нужных мне документов и,
развернувшись к открытому окну, полной грудью вдохнул ночной воздух.\n
Город жил своей жизнью. Поедал бесконечные торговые караваны, выдыхал воздух высокими
доменными печами, сливал в реку сточные воды.\n
И как у каждого живого существа у города были болезни и паразиты, отравляющие его
существование. Прямо как тот, связавшийся с шайкой грабителей, лорд, что лежал за моей
спиной.\n
Я уже потерял счет скольких искоренил ради благополучия столицы.\n
Будучи еще патрульным, мне довелось увидеть все эти пораженные миазмами внутренности
города. Где золото стояло выше чести, а голод и нищета обычных людей били в порядке вещей.\n
Отпущенный за пару золотых насильник и убийца горожан стал последней каплей.\n
Мне больше не было места в патруле, и я исчез, чтобы появиться позже. На стенах. В виде
плакатов розыска.\n
Тем, кто держал власть и богатство ранее был не ведом страх, они получали все, что хотели, и не
ведали отказа. Однако я показал им лицо ужаса и за меня назначили цену, когда поняли, что
прогнившая насквозь стража бессильна в моей поимке.\n
Впрочем, вскоре я понял, что ничего не могу изменить. На смену одному уроду приходил другой и
так до бесконечности. Скорость, с которой я вырезал опухоли была куда меньше их
распространения.\n
И в тот момент мои убеждения пошатнулись. Ступив на этот путь, я использовал их методы и не
заботился о жертвах, свято веруя, что вершу благое дело.\n
Целый месяц у меня не было сил продолжать, а после начали кончаться деньги. Решение пришло
мгновенно – новое дело. Но как только эта мысль возникла в голове, возник и ужас. Я понял, что
справедливость, которую я искал, извратилась до обычного грабежа.\n
Это дело для меня должно было стать последним. Я откладывал его с самого начала. Словно
лелея недостижимую мечту, словно желая всегда видеть то, ради чего сражался.\n
Тот насильник теперь был мертв. Он забрал у меня семью, как и у многих других. Он думал что в
безопасности и мог творить что угодно, но я показал ему, что это не так.\n
В конце концов мой путь окончится здесь. Меня зовут Гунн, надеюсь, кто-нибудь запомнит это
имя.\n
Я чувствовал, как кинжал пронзает сердце своей жертвы. Резкая боль пронзила все тело, однако
движений не было. Медленно разум угасал, оставляя все переживания позади.\n
***\n
Дневник в моей руке отправился в камин. Если чему смерть и научила меня, то это необходимости
отбросить старое.\n
Прошлый Гунн не смог бы продолжить своё дело, он сломался, но не я.\n
Каждый преступник будет наказан, каждый пострадавший найдет своё отмщение. Мои мотивы
ясны, а цель как никогда близка. И я брошу все средства на её достижение.\n
        </item>
        <!-- paladin-->
        <item>
            Справедливость и Благочестие. Когда-то наш орден ценил вес этих слов. Столетиями мы сдерживали нечисть, разгоняя тьму священным светом своей веры.\n
            Люди Серафа не знали откуда берутся эти создания.
            Безобразные и гротескные, какие-то состояли из щупалец, а какие-то из шипов.
            Они были словно самые ужасные людские кошмары, представшие во плоти.
            Места, по которым проходили эти существа были разрушены, а все живое убито самыми изощренными способами.
            Мы прозвали их демонами. Но это была лишь угроза физического плана.
            Куда страшнее и глубже было влияние на умы.
            Стоило порокам или нечестивым мыслям поселиться в разуме, как вместе с ними появлялись и голоса.
            Едва слышные, они крепли вместе с погружением в пучины порока.
            Обещания о власти и величии лились в уши словно мёд, развращая и изменяя человека.
            Каждый мог стать слугой темных сил за гранью, и лишь наш орден сохранял чистоту.
            Всю свою жизнь мы посвящали борьбе в вечном противостоянии.
            Но в конце концов враг оказался там, где его ожидаешь меньше всего.
            Власть развращает сильнее всех остальных грехов. Орден был спасением людей и вершил их судьбы, у нас были беспрецедентные полномочия и то, за что мы сражались в конце концов привело к нашему же падению. «Рыба гниёт с головы,» — это выражение лучше всего описывает то, что случилось.
            Из поколения в поколение магистры становились слабее к губительному влиянию.
            Мы сами не заметили, как родной дом стал логовом врага.
            Медленно ересь стала распространяться по Священной столице и нескольким крупным городам.
            Затем горожане с открытыми объятиями приняли тех, кого мы сдерживали на протяжении веков.
            Так, без капли пролитой крови, и пала неприступная обитель, погрузившись в разврат.
            Тревожные новости заставили тех, кто все еще был верен Свету собрать войска, я же, как единственный оставшийся магистр, возглавил наш крестовый поход. Прорубаясь сквозь толпы демонов, мы прибыли к некогда родным стенам.
            Те, кого мы называли братьями и сестрами, стояли бок о бок с мерзкими существами тьмы. Моё сердце щемило, когда я видел развращенных защитников и людей, что мы поклялись защищать. Однако их уже было не спасти, скверна слишком глубоко проросла в них.
            Сражаясь в первых рядах, я повёл войска вперед. И все же бой не был равным.
            Я был оттеснен от своих людей, когда в бой вступили бывшие магистры. Их святая аура, разгонявшая тьму, превратилась в гнилостное зловоние.
            Истощённый и уставший, я рубил врагов мечом и испепелял светом, исцеляя лишь критические ранения, нанесенные бывшими братьями.
            И тогда я услышал их. Мне предлагали сложить оружие и сдаться, принять свою судьбу и получить такие блага, о которых даже не задумывался. Но я знал, что нельзя поддаваться на красочные уговоры, они были словно яд в самом лучшем из напитков.
            Мне оставалось лишь молиться. И ответ был получен. Мой праведный гнев, копившийся все это время получил выход. Свет ответил на мои молитвы и позволил свершить правосудие.
            Вспышка уничтожила демонов, оставив лишь испуганных предателей. Когда же они поняли, что сопротивление бесполезно, то начали жалко просить о пощаде. Однако порча слишком сильно разъела их души. Поэтому моя карающая длань не упустила никого.
            Когда ветер развеял кучки пепла, оставшихся от бывших магистров я поспешил на помощь своей армии, но так и не смог достичь её.
            Одно поле боя сменилось другим и лишь победа вернёт меня к своим людям, тем, кого я клялся защищать.
        </item>
        <!-- berserker-->
        <item>
        Едва забрезжившее солнце тронуло мои веки своим ярким лучом и пробудило ото сна. Следуя
своему обычному распорядку, я встал с кровати и, натянув рубаху, вышел во двор практиковаться
с мечом.\n
Резкий взмах сверху вниз.\n
Второй.\n
Пятый.\n
Десятый.\n
На сотом мои руки словно налились свинцом, и я остановился передохнуть.
Поворот в пол тела открыл взору Анну. Она стояла и, улыбаясь, смотрела на меня.\n
— Дети уже проснулись и завтрак стоит на столе.\n
— Тебе стоило окликнуть меня раньше.\n
— Нет,— Анна покачала головой. \n
            —Твоя одержимость тренировками заглушает все попытки достучаться.\n
Мне оставалось лишь виновато улыбнуться.\n
— Пойдём, еда стынет.\n
После завтрака я снарядил ремни с ножнами и, немного задержавшись перед семейной
реликвией, вышел из дома.\n
По пути на пост мне вспомнились слова отца. Впрочем, после его смерти, в моём разуме они
постоянно отдавались эхом.\n
«Когда-то все мужчины в нашей семье были великими воинами, благословленными богами, и
этот гигантский меч передавался из поколения в поколение сильнейшему из рода. Однако уже
сменилось четыре потомка последнего владельца, но я даже не могу его поднять, не то что
сражаться. Мой уход значит, что теперь хранитель ты.»\n
Отец погиб рано, какая-то болезнь медленно съедала его с двадцати лет и забрала, когда мне
было всего двенадцать. Тогда я не придал значения его словам, но в день смерти поклялся стать
сильнее и овладеть реликвией.\n
И все же прошло уже десять лет, а у меня сил хватает едва поднять её.\n
С такими мыслями я заступил в патруль ополчения и провёл его до вечера.\n
Потом еда, тренировка, сон, снова тренировка и снова патруль.\n
Так шли дни и складывались в года.\n
Но меч всегда стоял, как недостижимая цель, мечта что не обретет воплощение никогда.\n
Вскоре тренировочные сражения с сослуживцами перестали быть сложными и я вставал против
троих – четверых. Но клинок был холоден ко мне, дни физических нагрузок словно ничего не
значили. Хоть меч и находился в моих руках, но те предательски дрожали просто удерживая его в
стойке. Ни о каком взмахе даже и речи не могло быть.\n
Анна просила сдаться. Говорила что у меня почти нет времени на семью, что лучше передать эту
ношу потомкам.\n

Но сдаваться? Для меня это не было выходом
С каждым днем я увеличивал сложность тренировок.\n
Через месяц патруль был покинут. Теперь мне ничего не мешало.\n
Уже три месяца я не виделся с семьёй. В лесу я добывал себе пищу, там же тренировался.
***\n
Зарево. Брошенный на деревню взгляд ухватился за огромные языки пламени. Мои внутренности
пронзил холод и я, сломя голову бросился домой.\n
Там люди в черных кажаных доспехах сражались с ополчением, а другие – в мантиях, собирали
женщин и детей.\n
«Анна!»\n
Мысль молнией проскочила у меня в голове, заставив еще ускориться, сбивая дыхание.
Вбежав в дом, я выкрикнул имя своей жены и сразу же увидел, как её и моих детей связали
веревками.\n
Утробный рык издался из моей груди, а руки сами отправили мой короткий меч на того, что был
ближе.\n
Однако тело перестало слушаться меня, и я застыл с занесенной рукой.
Магия, что еще это могло быть? А за этим осознанием рой вопросов прошел ураганом в голове.
Зачем магам маленькая деревня? Почему именно я?\n
В глазах родных читалось лишь отчаяния, а мои руки даже не могли опустить меч.
И снова.\n
Опять.\n
Я недостаточно силён.\n
Но теперь времени уже не будет.\n
— Это кажется её муж. Хе-хе, подожгите его, пусть помучается. А этих забирай, итак уже
провозились слишком долго.\n
За словами человека в черной мантии последовала боль. Я горел заживо.\n
Нагретый меч выпал из рук и один из их людей откинул его пинком в сторону. Затем они ушли, а
оковы спали. Но огонь никуда не делся. От боли моё тело просто рухнуло на пол. Боль и отчаяние
переросли в гнев. На свою слабость, на богов, что допустили несправедливость, на нападавших.
И когда я зарычал от бессилия, то понял: меня зовут. Мои глаза наткнулись на огромный меч,
реликвию предков.\n
Я знал что делать. Сантиметр за сантиметром моё тело поднималось. Запекшаяся кожа лопалась,
проливая кровь. Не обрезавшиеся месяцами волосы вплавлялись в лицо. То время, что мне
понадобилось, чтобы встать показалось вечностью. Но я поднялся и протянул ладонь к рукояти.\n
За великую силу нужно платить, мне бы и жизни не хватило понять и отдать свою цену.\n
Рука коснулась меча и тот воспылал вместе со мной, признавая и изменяясь.\n

Жгучий гнев, что сжимался во мне в, казалось бы, маленький шарик, разорвался осколками по
телу.\n
А затем шла лишь пустота.\n
***\n
Из столицы прислали отряд. Говорят это был какой-то культ. Когда они прибыли то нашли лишь
пустующую деревню, сожжённую дотла. Посреди развалин было странное обгоревшее тело его
руки сжимали два топора. Стоя на коленях, оно склонилось над трупами женщины и двух детей.\n
***\n
Я знал что убил всех. Врагов, соседей, даже жену. Это стало моей платой. Меч не был
благословением, впрочем, и проклятьем его не назвать он даровал силу, но и брал взамен.\n
Равноценный обмен.\n
Мой разум больше не был ясным и никогда таковым не станет.\n
Годы бесконечных сражений. Ярость помогала забыться и лишь тогда мне было хоть немного
легче.\n
В конце концов боги сжалостились надо мной и мне был дарован шанс все вернуть. Поле битвы
давало исполнение желания мне и компаньону, оставалось лишь убить всех конкурентов, даже
если пришлось вырезать весь мир, я не остановился бы.\n
        </item>
        <!-- talents-->
        <item>
            <p>Таланты</p>\n
            Таланты - особые способности, которые доступные всех классам.\n
            Их можно использовать только в PVP режиме.\n
            Выбор таланта зависит от ваших предпочтений и стиля игры.\n
            Обратите внимание, что некоторые эффекты нельзя развеять.\n
            Таланты не требуют ресурса на использование, однако накладывают эффект глобального восстановления способностей.\n
            ***\n
            <p>Механики.</p>\n
            При использовании способностей накладывается эффект глобального восстановлениях всех способностей.\n
            Чем больше здоровья вы восстановили способностями, тем меньше будет последующее исцеление.\n
            Если вы получаете часто эффекты контроля одного типа, то они будут проходить быстрее.\n
            ***\n
            <p>Характеристики</p>\n
            1) Сила увеличивает восстановление ярости и здоровья, силу критического удара.\n
            2) Ловкость увеличивает восстановление энергии и шанс критического удара, уменьшает время глобального восстановления способностей \n
            3) Интелект увеличивает восстановление маны и уменьшает время восстановления всех способностей.\n
            4) Выносливость увеличивает здоровье героя.\n
        </item>
    </string-array>

    <string name="lore_description">
        Каждый Мир рано или поздно угаснет.\n
        Сейчас же настала очередь Артуна.\n
        Когда-то цветущая планета начала своё предсмертное преображение.\n
        Множественные землетрясения изуродуют земли, а извержения вулканов закроют небеса пеплом.\n
        Но сейчас есть только первый признак начала конца: в Мир прибыли «герои», а значит появились и «участники», ставшие их партнерами.\n
        Никто не знает по какому принципу они отбираются.\n
        Впрочем, это и не важно. «Герои», в большинстве своём, таковыми не являются.\n
        Разбойники и убийцы, святые воины и мудрые маги, все они были насильно выдраны из родных миров, и каждый преследует свои цели.\n
        Однако в конце концов останется лишь один «герой» и один «участник».\n
        Ядро разрушенного Мира даёт надежду, но реализовать её смогут лишь двое достойных.\n
        В кровавых сражениях победители получат исполнение желания.\n
        Проигравших же ждёт смерть в забвении.</string>

    <string-array name="chapter_0">
        <!-- author-->
        <item>
            Привычным взглядом Вы окидываете доску объявлений.\n Какой это уже по счету городок?\n
            Пятый?\n
            Десятый?\n
            Пропала коза.\n
            Нужен лекарь.\n
            Нужны травы.\n
            ….\n
            Среди бесполезной кучи, внезапно, попадается то, на чем останавливается Ваш взгляд:\n
            «Лесные волнения».\n
            Секунду спустя бумага с текстом уже оказывается в руках.\n
            «В лесу недавно поселилась банда и мучает людей, выпытывая информацию о героях. Помогите с
            этой напастью».\n
            Обращаться к Капитану стражи Грегору.\n</item>
        <!-- player-->
        <item>— Кажется это про тебя.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Вы смотрите на своего компаньона. Тот кивает в ответ.\n
        </item>
        <!-- player-->
        <item>
            — Похоже нам стоит поинтересоваться.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            У капитана стражи.\n
        </item>
        <!-- ai-->
        <item>
            — С чем пожало…\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Приветственный вопрос Грегора обрывается, когда Вы протягиваете ему заказ.\n
        </item>
        <!-- ai-->
        <item>
            — Ох, хоть кто-то откликнулся. Ну, задавайте вопросы, буду рад помочь.\n
        </item>
        <!-- player-->
        <item>
            — В бумаге написано, что они ищут некую информацию.\n
        </item>
        <!-- ai-->
        <item>
            — Да, все приходившие к нам выжившие путники, говорили одно и то же: отобрав все пожитки,
            разбойники выпытывали любую информацию о героях. Ну что, я могу на рассчитывать наизбавление от проблемы?\n
        </item>
        <!--10--><!-- hero-->
        <item>
            — Фраза героя1.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Вы переводите взгляд на своего спутника.\n
        </item>
        <!-- player-->
        <item>
            — Мне больше нечего добавить.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Грегор передал примерный маршрут к логову бандитов.\n
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="chapter1">
        <!-- author-->
        <item>
            Путешествие малой группой не всегда выгодно.\n
            Когда есть возможность, можно воспользоваться караваном, учитывая что за сопровождение нам
            еще и заплатят, выбор был очевиден.\n
            Теперь наши тушки тряслись в фургоне вместе с остальной охраной.\n
            Путь до Вайна был не близким и, наконец, можно было расслабить уже гудевшие после недельного
            пешего перехода конечности.\n
            Однако, одного взгляда, брошенного на моего спокойного и собранного спутника, хватало, чтобы
            понять: он может топать пешком хоть на край света.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Пятый день мы двигались в размеренном темпе.\n
            Обычные хищники избегали такое большое скопление людей, и скука потихоньку начинала
            одолевать меня.\n
        </item>
        <!-- hero-->
        <item>— А зачем мы вообще едем в Вайн?\n</item>
        <!-- author-->
        <item>
            Полудрема, тихонько захватывающая мой разум, отступила после вопроса, адресованного в мою
            сторону.\n
            Выбор пути, заданий или способа заработка, обычно ложился на мои плечи, а герой просто
            выполнял работу, не слишком обременяя себя происходящим.\n
            В моих руках был словно живой инструмент, однако это все еще человек и иногда, когда нечем
            заняться, говорит от скуки.\n
        </item>
        <!-- player-->
        <item>
            — На самом деле в Вайне делать почти нечего. Однако есть там один человек, кузнец.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Он искал героя и, похоже что-то знал, ибо просил в качестве доказательства знак.\n
            На секунду, на тыльной стороне моей ладони проявился замысловатый рисунок и тут же исчез.\n
            Герой же, в свою очередь, потер свою руку сквозь перчатку.\n
        </item>
        <!-- hero-->
        <!-- (size-2)-->
        <item>
            — Неприятная штука.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            Но договорить мы не успели громкие крики прервали нашу беседу, знаменуя собой
            неприятности.\n
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="chapter2">
        <!-- author-->
        <item>
            Я смотрел как кровь медленно растекается от трупов тех, кто осмелился напасть на нас.\n
            А мой спутник добивал последнего. \n
            Несколько поворотов головой позволили мне оценить ситуацию.\n
            Нападавшие были разбиты в пух и прах, когда охранники отделались лишь ранениями.\n
            Те, кто чувствовал себя совсем плохо, приводились в порядок зельями. \n
            Восстановившись, мы продолжили путь, оставив тела разбойников позади себя. До Вайна оставалось совсем немного.\n
        </item>
        <!-- author-->
        <item>
            К городу караван прибыл уже после наступления сумерек.\n
            На входе нас встретила сонная стража и, после расчета за охрану, наши пути с караванщиком разошлись.\n
            Хоть денег было и не много, но мы путешествовали с относительным удобством и безопасностью.\n
            Вспомнив потрясающие ночевки в лесу, я поежился и начал грезить о теплой комнате таверны.\n
            Однако и мира фантазий меня грубо вырвала рука моего спутника.\n
        </item>

        <!-- hero-->
        <item>
            — За нами следят.\n
        </item>

        <!-- player-->
        <item>
            — Что? Мы же только прибыли.\n
        </item>

        <!-- hero(5)-->
        <item>
            Фраза из списка.\n
        </item>

        <!-- author-->
        <item>
            После слов спутника из темноты выступили фигуры в тёмных плащах.\n
            У них не было открытых участков кожи, а лица закрывали однообразные маски.\n
            Не сказав ни слова один из них направил в нашу сторону заряженый арбалет.\n
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="chapter3">
        <!-- author-->
        <item>
		Пока мой напарник заканчивал с последним нападавшим, я приступил к обыску тех, что бездыханными телами
		разлеглись на дороге. Впрочем, ничего это не дало. У них всех было лишь снаряжение, необходимое для
		нападения на людей. Ни денег, ни чего-либо, что могло бы помочь в опознании на телах не обнаружилось.
		Из этого следовало только одно - это наёмные убийцы.\n
		</item>
        <!-- player-->
        <item>
		— Оставь последнего, возможно из него получится выбить хоть немного информации.\n
		</item>
        <!-- author-->
        <item>
		Герой послушно выполнил моё требование и через некоторое время передо мной на коленях стоял обессиленый
		и истекающий кровью убийца.\n
		</item>
        <!-- player-->
        <item>
		— С какой целью вы атаковали нас?\n
		</item>
        <!-- author-->
        <item>
		Я задал интересовавший меня вопрос, однако ответом было лишь молчание.\n
		Несколько ударов по лицу нисколько не помогли ситуации. То ли отсутствие подготовки,
		всё же ранее мне не доводилось участвовать в серьёзных драках, то ли убийца не желал идти
		на контакт ни при каких условиях.\n
		Поставив еще несколько синяков на лице своей жертвы, я заметил, что реакции у уже лежачего тела
		не было вообще. Тут же моя рука потянулась к шее, пытаясь нащупать пульс. Естественно, его не было,
		как и надежд узнать зачем эти типы напали на нас.\n
		Внезапно, как на зло, из-за угла вырулило семеро патрульных. Выругавшись про себя, я посмотрел на своего
		спутника и качнул головой, призывая того спрятать оружие. \n
		После того, как герой кивнул мне в ответ, его руки оказались пустыми, словно в них никогда ничего и не
		было. \n
		Эта возможность всегда поражала меня. И благодаря ей мы никогда не могли остаться без защиты. Ибо где бы
		не находилось оружие, герой всегда сможет призвать его в свои руки. \n
		Пока я размышлял, патруль уже приблизился к нам, разглядывая мертвых убийц. \n
		</item>
        <!-- ai-->
        <item>
		— Сдавайтесь, и у вас будет шанс на честное разбирательство, иначе лишь смерть.\n
		</item>
        <!-- author-->
        <item>
		Резкий голос главного и направленные в нашу сторону острые клинки должны были заставить повиноваться
		любого. Впрочем, я и не собирался противиться.\n
		Через некоторое время мы оказались в сырой и темной камере.\n
		</item>
        <!-- hero-->
        <item>
		— И зачем мы здесь? По крайней мере можно было сбежать от этих идиотов.\n
		</item>
        <!-- player-->
        <item>
		— Не стоит портить отношения с законом, скорее всего нам придется задержаться в этом городе чуть
		дольше, чем мне думалось.\n
		</item>
        <!-- hero-->
        <item>
		— Но мы теря…\n
		</item>
        <!-- author-->
        <item>
		Но договорить у него так и не получилось. Звон от столкновения металла о металл повис в воздухе,
		приковывая наше внимание к его источнику. Там стояло четверо стражников, но повязки командира не
		было ни у кого. Звуки же издавал оголённый меч, который один из них провёл по решётке.  \n
		</item>
        <!-- ai-->
        <item>
		— Вы можете выходить.\n
		</item>
        <!-- author-->
        <item>
		Тот, что был с мечом, достал из кармана ключ и осклабился.\n
		</item>
        <!-- hero-->
        <item>
		— Это по нашу душу?\n
		</item>
        <!-- player-->
        <item>
		— Скорее всего, готовься к сражению.\n
		</item>
        <!-- author-->
        <item>
		Освободив нас, они, под предлогом обеспечения безопасности, отправились за нами.
		И, как только мы оказались в темном переулке, напали.\n
		</item>
    </string-array>

    <string name="name_chapter0">Глава 1.</string>
    <string name="name_chapter1">Глава 2.</string>
    <string name="name_chapter2">Глава 3.</string>
    <string name="name_chapter3">Глава 4.</string>

    <string name="description_chapter0">Лесные волнения</string>
    <string name="description_chapter1">Караван</string>
    <string name="description_chapter2">Вайн</string>
    <string name="description_chapter3">Поиски Сенарий</string>

    <string name="e_1">Эпизод 1.</string>
    <string name="e_2">Эпизод 2. Вестники апокалипсиса</string>

    <string-array name="hero_phrases_e1_ch1">
        <item>
            Давненько я не упражнялся с мечом, конечно, мы в деле.
        </item>

        <item>
            Новая охота, как волнительно… Наша дичь ждёт!
        </item>

        <item>
            Каждая награда, каждая крупица знания ведет нас к неизбежной победе и … моему освобождению.
        </item>

        <item>
            Ограбить грабителя вдвойне приятно.
        </item>

        <item>
            Мы должны помочь страждущим людям.
        </item>

        <item>
           Каждое новое сражение – это новая тренировка.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="hero_phrases_e1_ch2">
        <item>
            Выходи и сражайся лицом к лицу, если хочешь, а нет, проваливай!
        </item>

        <item>
           На ловца и зверь бежит. Ваши попытки скрыться просто смешны.
        </item>

        <item>
            Кучка мертвецов. Идите сюда и да начнется веселье
        </item>

        <item>
            Ступайте с миром. Не хотелось бы снова обагрять свой клинок кровью.
        </item>

        <item>
            Тьма стала для меня домом родным. Неужели кто-то думал, что я не обнаружу дома незваных гостей?
        </item>

        <item>
            Хотите драки?! НАПАДАЙТЕ!
        </item>
    </string-array>

</resources>
