<resources>
    <string name="app_name">tasks</string>

    <string name="task_name_01">Нужды кузнеца</string>
    <string name="task_name_02">Заброшенные шахты</string>
    <string name="task_name_03">Зов войны</string>
    <string name="task_name_04">Чаша ненависти</string>
    <string name="task_name_05">За верную службу</string>
    <string name="task_name_06">Бунт</string>
    <string name="task_name_07">Требую правосудия!</string>
    <string name="task_name_08">Зловещая долина</string>
    <string name="task_name_09">Таинственный талисман</string>
    <string name="task_name_10">Источник магии</string>

    <string name="task_desc_01">Кузнец заботится о своей репутации в городе, поэтому не хочет,
        чтобы о нём говорили,.. хотя деньги ему не помешали бы. Немного не расчитав свои нужды бедняга закупил слишком много стали.
        Теперь он сидит голодный.</string>

    <string name="task_desc_02">Шахтёры отказываются идти на работу.
        В шахте находятся огромные запасы природных ископаемых необходимых магам для исследований новых заклинаний.
        Сходите и разберитесь, что там произошло</string>

    <string name="task_desc_03">Совет военачальников собрался в лагере обсудить план атаки.
        Кажется всё решили. Но почему не расходятся? Возникли некоторые сомнения по поводу портала.
        Если бы кто-нибудь охранял его во время сражения, то в победе не оставалось бы никаких сомнений.</string>

    <string name="task_desc_04">Торговец из лавки напротив городского амбара закупил партию золотых чаш.
        Однако почему-то их никто не берёт.
        Если бы кто-нибудь на своём примере доказал, что с ними всё в порядке, то торговец не остался бы в долгу.</string>

    <string name="task_desc_05">Один солдат находится на службе уже очень долго.
        Он уже ни раз показывал свою доблесть в сражениях, но так не получил ни одной медали.
        Стоит только рассказать о его подвигах в местной газете, как его мечта сбудется!</string>

    <string name="task_desc_06">Караван с припасами разграбили лесные бандиты.
        Воины из казармы не выдержли и собрались бунтовать. Может быть стоит попробовать успокоить их?</string>

    <string name="task_desc_07">Ничем ни приметный горожанин считает, что его сосед обокрал его.
        Он даже предоставил доказательства, но суд признал обвиняемого не виновным. Как насчёт того, чтобы открыть свет на это дело?</string>

    <string name="task_desc_08">Путники выбирают длинную дорогу из-за этой долины.
        А может быть там и вправду есть что-нибудь зловещее?</string>

    <string name="task_desc_09">Башня магов очень высока, но у вас впереди целый день.
        Награда за находку этого талисмана очень велика. Какой-то магистр нечаянно уронил его,когда спускался в библиотеку.</string>

    <string name="task_desc_10">Источники магии удаётся найти крайне редко. Как насчёт продолжительного путешевствия?</string>

    <string name="task_p_01">Кузнец отдаёт вам высоко-качественных инструментов</string>

    <string name="task_p_02">Вы заходите в шахту, но ничего не находите.</string>

    <string name="task_p_03">После небольшого простоя около портала, вас уведомляют об окончании боя.</string>

    <string name="task_p_04">Чаши оказались довольно неплохими и вам позавидовали многие прохожие.</string>

    <string name="task_p_05">После ваших слов солдата награждают медалью и он благодарит вас за вмешательство.</string>

    <string name="task_p_06">Ваши слова действительно успокаивают их и они соглашаются подождать несколько часов до прибытия нового каравана.</string>

    <string name="task_p_07">Горожанин оказался честным человеком и его слова не были обманом. Вам повезло.</string>

    <string name="task_p_08">Вы заходите в долину и спокойно исследуете её полностью.
        После вашего исследования люди начинают предпочитать пройти короткой дорогой.</string>

    <string name="task_p_09">Не прошло и часа, как вы находите талисман и возвращаете его владельцу.</string>

    <string name="task_p_10">Некоторое время спустя вы обнаруживаете источник магии на пустынный холме.</string>


    <string name="task_n_01">Кузнец забирает деньги и уходит.</string>

    <string name="task_n_02">Вы заходите в шахту и один из руковов тонеля обрушивается прямо перед вами и вам больше не хочется продолжать исследование.</string>

    <string name="task_n_03">Вы стоите как вдруг из портала появляются силы противника!</string>

    <string name="task_n_04">Вы наливаете в чашу вино и уже готовитесь отпить,но боковым зрением замечаете, что вино превратилось в огромного слизня.
    Рвотные позывы усугубляют смешки толпы.
    </string>

    <string name="task_n_05">За разглашение особо важной информации солдата сажают в карцер.</string>

    <string name="task_n_06">Попытки уговорить солдат ни к чему не приводят. С криками: \"Ты нас уважаешь?!\" два особо буйных тела бегут к вам.</string>

    <string name="task_n_07">Вами воспользовались и бедный, невиновный человек был казнён. Как дальше жить с этим?</string>

    <string name="task_n_08">Через минуты после входа в долину плотный туман и вой призраков начинают сводить вас с ума.
    Проблуждав в этом лаберинте ещё некоторое время, вы зарекаетесь больше никогда не ходить в это место.
    </string>

    <string name="task_n_09">Потратив целый день на поиски талисмана вы понимаете, что в поисках иголки в стоге сена можно сжечь стог.
        Но разобрать башню по кирпичам вам никто не позволит.</string>

    <string name="task_n_10">Уже битый час вы пялитесь на камни, это просто обычные камни.</string>
</resources>
